(青少年停課系列) 3少女2男酒店staycation 5p大戰

香港青年協會早前接獲求助，有女學生報稱於停課期間與男友人到酒店Staycation，她在洗澡時被人闖入浴室拍下裸照，相片其後在網上流傳，最終由家長和社工報警。

警方指出，今年10月，3名13至14歲少女於一個社交場合認識一名男子，她們受該名男子邀請下到訪尖沙咀一間酒店渡假，其間3名少女於浴室洗澡時，被男子拍下片段，其後被上載社交平台。警方接報後以涉嫌「製作兒童色情物品」及「發布兒童色情物品」拘捕了兩名少年，而他們只有14及15歲。

首9個月616宗裸聊勒索 最細12歲

停課期間，學生長期逗留家中上網，網絡安全及科技罪案調查科高級督察戴雄表示，警方今年首9個月錄得9,388宗科技罪案，較去年同期上升4,815宗，升幅逾倍，警方相信因為市民較多在家工作抗疫，網上活動相對增加，令不法之徒有機可乘。

戴續指，科技罪案當中，牽涉較多青少年及兒童受害者的案件，以裸聊勒索案為主。警方指出，今年首9個月錄得616宗，較去年同期139宗急增超過3倍，損失金額合共440萬元，當中超過95%受害人為男性，年齡介乎12至63歲，當中四成為學生，年紀最輕的12歲受害男生今年5月於網上認識可疑人展開裸聊，男生其後被對方拍下照片勒索，威迫購買數百元遊戲卡點數卡。

HK01 唔貼link

流出無連登份

究竟有幾戇鳩先會去

根本淫底

我入到黎

即係唔發佈自己收藏就冇事？

邏輯問題
同問殺左人冇比人發現就冇事
一樣

3個13-14歲少女同一條仔去開房

你影完，公開，衰發佈
你影完，收藏（不過佢同條蠢西點暗示就冇人知），咁會衰乜？

Blocked!
Because of fake title.

未夠18都開到？

一個阿叔加一條仔
條仔一個人3p?女既沖涼唔鎖門?

咁真係5p staycation 有咩錯

根本兩男比唔起錢

救樓主老母

Btw,
共媒01冇搵 湯家驊法律竟見

就係01 先唔想貼link

尻都硬哂

未夠18已經識去酒店

唔知係咩酒店
未夠18歲應該唔租得房比佢地

又係你啊 陳生